想追個女仔 但有d阻滯

本身已經識 成班fd出過幾次街
whatsapp佢有時覆有時唔覆
後尾成班人傾計佢就話唔鍾意用message 同人keep住傾計咁
應該點好

有冇試過約佢出去

唔鐘意同唔鐘意嘅人keep住傾計

認同巴打

我覺得又唔一定
有人只係唔鐘意隔住mon傾計姐

打電話/ 約出黎囉
睇你怕唔怕魚

樓主開完post潛水係咩玩法

有冇照左鏡先開post?

即係俾signal你約你出街呀
巴打衝啦

唔覆你就自己收皮啦

攰得滯瞓左

會唔會太快

嗰時玩game同全世界講 唔係得我

唔鐘意同你傾計咋

咁你做路人囉，做到條女比人溝埋唯止

咩都嫌快 等攤凍左 叮都唔曉熱架喇

sorry
佢只係被個excuse你
其實佢唔想你approach佢

唔排除上面d可能性，一係試下約佢睇場戲？
假設約到睇下佢會唔會想同你傾，你感覺下佢對你既態度係點先。
約唔到既巴打明喇

好喇

對你無意思

明顯對你無意思啦 下個啦唔該

擺明唔受溝 咪晒時間係佢身上

好睇女仔性格係點...
收多D風睇下佢性格係點先可以猜測到佢想點...

同埋咁少野唔算阻滯啦, 真係有女仔唔鍾意打字..又未必成日得閒拎住電話

不過咁 其實女仔既心係連自己想點都唔知
可能呢一秒覺得同你一齊係幾好既
下一秒你做錯D咩, 對你既FEEL可能就會直線下降

講多D先啦
知唔知佢對你第一印象大約係點呀?